中華人民共和國萬歲!!

牛B呢?